陳麗柔俾前度阿呆打(3)

出嚟啦JermaineCole

請立即將暴力狂張沛權繩之於法

究竟陳麗柔幾時先攞啲證據出嚟？
剩係得嗰兩張相唔好屈得就屈喎
冇片都有Wts對話啦

反屋企訓啦柔柔打手
人地報狗
你就當正自己係狗

上個Post精華By 林宥嘉巴打

1. 1月就去Galaxy打卡幫人宣傳，但係話到2個月前為止都未有新男友電話同WhatsApp

2. 報稱4月13號被前男友打到重傷但係4月16號仍然透過個人YouTube Channel Upload兩個人放閃嘅Video，不斷回覆放閃嘅Comment

3. 新男友聲稱5個月前認識女方，但喺對方分手之後先「深入了解」；另一方面話知道女方陰影好大，但當時唔即時報警，甚至到琴晚都唔報警，而只係喺IG指罵前男友

4. 肥仔個Post話有邀請過女方再返公司解決呢件事，但女方同老MK拒絕咗。

上面好多人都講咗，如果我係受害者，4月13號被另一半打到重傷，先勿論會唔會報警，但一定唔會重有心情Upload條放閃片上自己YouTube Channel囉

又，新男友話對方一齊時無Flirt對方、無派帽畀前男友，而係等分咗手先開始同女方「深入了解」⋯
好奇一問，得嗰個零月時間可以點樣「深入了解」完再咁快一齊？
就算當真係講得通，但係女方喺4月16號重喺私人YouTube放緊閃嘅時候，2個月內咁快搭上另一個男人，重講到已經互相了解得好深入⋯你當公眾係三歲細路呀？
如果咁快可以同另一個男人投入另一段關係，咁你本身對上一段關係用情都唔係好深姐？

如果係想解決件事、想還女方清白嘅話點解要拒絕？
如果新男友講到女方咁大陰影，點解會由得件事係咁發大？
知唔知咩係「二次傷害」？

我唔係擁護阿呆，但係自從肥仔減肥條片開始，我就一直對呢個女人嘅誠信好有疑問，佢講嘅所有說話我都只會相信2成。

而家個感覺係女方同老MK想帶風向到Arm Channel同Roy各扣50分，然後打造女方做受害者加100分，令大眾同情佢之後過幾個月紛紛走去報佢間瑜伽教室Cap水多啲。

不過件事隨時會有反效果，感覺上反而令女方同老MK各扣200分。

目的已達成
mk做左好男人
柔成功提前解約飛起arm俾mk包
呆被人格謀殺
得返肥仔頭痕俾狗日日上嚟掃場

推

笑𠹌死

有條問答片話試過一腳踏兩船就無再睇 臭雞一隻

如果真係有狗因為咁搞armchannel
銀河撚同銀河西，仲有班銀河粉死十次都唔掂

邊撚到黃

賤撚到

仲有暴力狂張沛權打人搞死arm channel

棚牙

底褲尿積黃

白馬王子

DIU~

GALAXY 賣衫 ：
地點：觀塘駱駝漆大廈三座7樓U室

賣衫既可以搵海關幫佢睇下會唔會唔小心入左假貨~

Galaxy Shisha
地址：尖沙咀赫德道4號5樓 (Hotel Hart)

Shisha 既可以唔好比D 衰客食到個場污煙煙瘴氣
電話：2961 8823／傳真：2575 8944／電郵： tobaccocontrol@dh.gov.hk

你型過galaxy
米再屈

咁都開到3

冇個識

lm

證明arm channel係香港多人識

柔柔唔會亂屈人 四眼狗

睇埋間吧有冇收埋啲唔知咩冰同粉啦

推呢個之前爆左個另一個名架啦
爆完冇人開變左推呢個咁解

屌你老母偽黃銀河閪

岩
我張profile pic成個弱智咁佢都覆我DM

好緊張等差佬上去拉人封鋪
今次啱CHANNEL收皮了

睇住你呢條友真係好過癮

睇就知拉扯唔小心搞到個女仔撞親，個女嘅就同新仔誇大其辭話打佢啦。

其實如果搞到一個毒撚要拉扯，原因可以係咩野臭雞

Galaxy Note L ?

都幾肯定條友有事主有密切關係
想spin曬所有野落呀呆身上

句深入了解好好笑

得啦得啦銀河閪

連TOMFATKI都可以搞到不歡而散既都知咩事啦

咪影衰冰迷

唉~~ 搵埋狗。真係擔心肥仔 & armchannel

四眼狗打手 你成日同佢去打人？

搞得酒吧晚晚見咁多女學人講純愛

陰影大

阿呆太空站
銀河人喺邊 銀河人喺邊
見到銀河人 我就要射落佢塊面
阿呆太空站
我喺銀河系 屌緊銀河閪
喺銀河當你條女係雞

都唔係男人黎

屌你D留言咁低質
到底你曲定直

pin this

犯法就係犯法

「得啦得啦銀河閪」
好高汁

開始比人撚到癲癲哋

仲要深入了解

覺得打人唔啱？左膠

幾時整個銀河戰隊

支持你去私了條四眼狗

佢諗下好啦同armchannel攬炒

我打人咪變咗同四眼狗一樣 好能暴力姐

點解呢壇野咁都開到第3 post？

同呆攬炒都話講得通
肥仔得罪條mk啲乜

想幫柔柔提前解約?
解唔到就執埋間公司

Mk唔係想疊馬拎光環屌阿roy咩，肥仔咁啱姐我諗

MK做野唔洗你交, 深入了解過, 決定要護女係咁嫁喇

棚牙黃到金

想走咪直接遞信同肥仔傾
要玩殘arm博提前解約
仲衰過打女人同派帽喎

大家唔好咁認真 我講下笑

唔知今晚arm channel 仲開唔開live

有無人爆仲民 同埋 福正 單野

黑仔奶共咖咩？

柔柔ig 個po 講到性命擔保自己講嘅野係真。不過佢文中一句都無講阿呆打佢。我諗佢係性命擔保自己無出軌。
打佢哩件事都係佢現任爆出黎，而柔柔都無like 過佢現任爆出黎果個post.

善用 不推文回覆 謝謝 熱門真係唔需要 花生post

因為睇人仆街最開心

得對腳圖
我話係林鄭畀我打瘀晒都得啦

我都想知huge係點散

一浪接一浪？

真係好想知佢係商台做咩事 個個都話要問嗰個乜嘢jacky

肥仔最撚慘。。

銀河可能會邀請埋D 阿蛇一齊享用~

想長知識~

Jacky 留得係到 同d dj 仲咁fd 成日玩又講笑
就知係條女問題啦
當奴同啊占成日笑鳩佢d 經歷好慘

聽講條友都係食女無數

都係個句啦 本身間鋪就好似好黃咁但其實表面都做左唔少衰野 但唔明點解啲黃既ig會仲tag佢叫人去懲罰佢

之前有post講 係仲民同福正 ,
好似有開live講過...但係無左條link

推到有人爆料

但係咁講 人地真係有問題 又唔會咁多人私底下同佢咁fd
但陳麗柔係商台好似真係得李萬機好fd 咁

有冇人講當年發生咩事？

有冇多D~ 淨係知陳麗柔做過商台一陣~

我都想知咩事

唔想知
拉

咁好明顯真係個雞柔有問題啦
我聽節目Jacky好似宜家都有女 仲有埋狗狗

學有

佢感情方面我知道 但份人真係黃 都做咗唔少野 相信好多人知

依加咁先引到先多人睇喎

話galaxy偽黃又好似有d誇張

無 但我有聽開903 節目
純粹分析下

黃唔黃其實真係唔係呢單嘢重點

d 人成日將政見同人品掛鉤。

政見同人品真係冇絕對關係

其實商台幾忌有d 少少小聰明但又叻唔哂既人係到

有朋友4月已經撞到佢地係長洲玩 真係唔識計條數

理性分析
其實佢地邊個錯都好，搞埋公司都真係幾on9,好似tvb咁崔建邦打女朋友，條女都唔會搞鳩tvb,仲要係呢啲時期...冇眼睇

八掛嘢連登仔就推到仆街

以為google廣告

四眼多數鍾意郁手郁腳

其實有留意佢啲Q&A都唔會覺得佢黃啦

你都有份推架，㩒不推文回覆啦懵撚

米影射阿滿

個偽毒暴力狂隨時做第2個大粒墨

佢對政局 大畫面唔會好清楚係真既 係佢把口都唔會聽到咩見解 但唔係黃甚至偽黃就誇左d啦

小朋友齊打交

佢自己間shisha有講過扣除成本捐比星火叫人上去飲野 點知人地Q&A問佢又話身體力行做實事

影射緊阿達

P牌仔撚推到

個對腳 大把女仔開工搬野會撞到咁

果條銀河d做法會唔會太撚mk係咁ig story 狙擊 肥仔好撚慘 成個老豆咁幫人執屎

邊撚個係 galaxy

有冇圖睇下

人類多數鐘意呼吸

估唔到四眼仔咁撚陰毒, 下下踼上五吋下五吋咁狼死

佢本質係黃既我諗 不過用啲污糟手段搵錢就真既 叫人拎自己既野係佢鋪頭到義賣 拎個舊錢比淘寶貨手足真係唔知咩心態

如果真係柔岀軌(同個mk 仔曖昧都計)，呆有岀手推跌佢/打面，咁算唔算打女人？

BTW 真係諗唔到佢d傷係點打到咁，手踭似跌傷多

你收左幾多錢呀打手

咁為人同黃藍都可以分開講
唔係黃唔黃既問題喎而家

佢係黃
但佢同時用黃黎做投機

快d幫襯我呀 我好撚黃架

由頭到尾入數紙都唔知有無張

我覺得佢地好似係到玩緊狼人殺咁
究竟邊個先係狼

四眼冇個抽得

咸左

呢點我都有睇過

銀粉:咁啱撞到唔得？

啲人話條新仔係偽黃雖然唔知係唔係
如果係藍成件事就冇人理啦

銀河男神，除左多撚謝，真係唔知講咩

長州好撚大咩家陣 撞到有乜問題先吓？

睇mk男加港女大爆發，好精彩

普通社交啫 邊算帽
不過暪住佢話同女性朋友去啫

呢種比人打好多下wo
陳麗柔唔等一時間講係咩玩法
格成個月先講會唔會on9左d

我2月撞過四眼仔攬住2條女去爆房

可能呀roy拎結他打
不過咁打法一早報警啦

金元帥

似係用條j鞭柔柔隻腳

我琴日撞過你同銀河撚去爆房

究竟點樣拉扯可以打到隻腳咁

篤串魚蛋姐

唔知係咪瞞住上一條女同柔柔去長洲所以散呢 就真係大家互派帽 咁件事就好痴線

huge散左都已經對仲民無好感。
好明顯係一個playboy黎
陳麗柔痴埋去仲民度一定唔會好得去邊
佢地兩個完全唔襯，一個斯文，一個MK
呆同柔襯好多
呆點睇都唔似會打女人
亦都估唔到陳麗柔會睇上仲民

傳聞毒呆係泰拳低掃高手

打到成身九彩
塊面依然靚靚
仲要三日消瘀

↓A↓A↓A↓A↓A↓A↓A↓A

光速射野彈到脚~

事實證明港女鍾意mk多過毒撚

傾左三個post結案陳詞未

唔係掛 去到三？

我唔會話真與假

我只係話
好多女仔皮膚薄搬下野輕輕撞到瘀 甚至蚊咬都會

比人打完照出片真係好敬業樂業
嗱 我讚佢嫁 打手唔好咬我

佢而張相起碼show埋影果日啦
唔係嘅話今朝自打一百下再影都得

屌 條銀河死MK真係報狗既話
黑狗就有藉口搞鳩arm channel
正一仆街黎

有無人有睇佢ig啲post都會有一兩個人係講佢以前跳舞唔知係咪食左人錢啲野 有無內行人爆下料

我聽佢地圍內啲朋友講 話galaxyman鍾意咩都佢話曬事 要tomfatki嗰3條友咩都聽曬佢話 拍咩做啲咩都要聽佢講之類

上一個post好似有巴打講過

ol

最仲要係 "初心" ~ 跟住承認溝通不足。

認同了呢個說法

隻手打到只係手肘瘀
一定係驚出鏡影到所以就住打

阿呆真係打得好細心

件事出左之後 剩係覺得肥仔好慘
整arm channel 咁多年
但近排咁多衰野爆出黎

叫佢地攞證據出黎証明佢地真係冇係5月前就撻着左

搵唔到

首先我唔係撐銀河狗。但大部分人都叫佢有證據就報警la 淨係公開識吹水。 到宜家佢真係報左時又話人仆街，偽黃搵黑警。
再次利申，唔係撐佢。

柔同MK會唔會太低端 賤格
MK繼續玩人群心態啦

真理黎 壞男人對女人黎講太吸引

肥仔 加油捱過就冇事

真 明明唔關肥仔事 但就因為係呢個平台員工出事 搞到佢要幫佢地執屎 當事人們有冇諗過肥仔感受？ 成日講到自己幾撚慘 肥仔先最撚慘 隨時多年心血比呢單野搞到收皮

依個我真係唔知

陳麗柔邊忽斯文？明明兩個都MK
反而一開始已經唔睇好佢同呀呆

咁講
辦公室戀愛 一爆就預左可大可小
用衣樣黎炒收視炒話題 （頭盔 唔知形容得是否恰當）
就預左有一定風險

毒呆(教琴，玩下音樂) vs 銀河(潮童+水煙). 係fancy好多既。

馬後炮~ 而家睇番呢條片都feel到流水中出

啱啊 番工俾啲有貨嘅紙皮箱撞到都會得到同陳麗柔一模一樣嘅傷勢
同埋啊呆要跪到幾低先可以淨係攻擊到佢嘅小腿

仲要成隻瘀到成隻斑點狗咁

其實報警未
講左咁耐

無事既 只不過覺得做生意做到咁無良心仲要咁多人撐真係睇清楚啲好

Mk仔報左

條mk 話報左wo
咁黃去報警比人笑啦

等食花生

溫習dse 姐🤣🤣

阿呆識一陽指唔通又話你聽咩

條友由頭chok到尾 係咪以為自己好型

好想睇片阿呆點樣可以打到陳麗柔咁樣

首先肥仔已經出哂聲話幫佢地私下解決協調
但銀河MK同MK妹唔撚理人
明知arm channel黃到咁
都唔體諒下 私下解決
明明唔係一件大事 可以放大到咁
影響咁多人 係咁傷咁痛又陰影又盛
都咁快放下戒心 信第二個男人

利申：覺得打女人正仆街 派人綠帽正仆街
最近政府已經用食環搞到我鍾意既黃店執左
唔想再俾人搞黃既youtube channel

我相信銀河老Mk應該係黃嘅
但係溝人地條女就點都唔啱㗎啦
條女都唔慌係咩好人

先唔講誰對誰錯
但我最討厭好似仲民呢啲不停po story去澄清啲野既人
好似啲港女咁，好撚煩，博啲咩姐？
既然你識講清者自清，你搞咁撚多野做乜姐
好似隻小學雞郁啲就係咁叫
人地屈你又好，點都好，講一兩次咪算鳩數囉。

Mk仔係咁

先唔講有冇打人
但點解大家都覺得打女人係仆街啲？
點解女性永遠都有弱者形象？

利申 唔係歧視 純討論

深入了解對方啫

應該係掃跌左柔，跟住柔用手爭落地。
所以前小腿同手爭有瘀

所以再派帽唔奇

可唔可以講下關肥仔減肥條片咩事

阿Roy 首新歌，難怪有些人聽到覺得會唔舒服 ，首歌就係一個故事 ，可能歌詞內容好過解釋 。

報警=藍

原來阿呆拳擊高手

仲民呢條友自尊心好強,好勝心好強
覺得自己諗野好撚通透好撚成熟
但又成日係叫春
有留意開以前huge就知

其實最傷心會唔會係ban姐

都係學仲民咁講，用常理推斷

都係你呢句至撚公道

Ban同條mk fd底一早歸左邊

咁好明顯啦

#清者自清

其實你這刻有咩證據？
局內人？
得一張相可以咁肯定

乜撚嘢叫打女人？又話男女平等？打人就打人啦

咁柔柔係女人喎

hi仲民

Hi仲民

如果講打人就無咁大回響
講打女人就成件唔同啦會得到大量支持

佢個句：係你先出手
究竟係講緊物理上定係話佢周圍唱自己
之後句：我都有權利去保護自己
係表達自己有還手定出來澄清
好亂啊

有冇人知商台發生過咩事

似係條西仔老作老屈

輸比肥仔唔服輸

黃嘅搵狗係咩玩法

好啦好啦
如果告唔入 結唔到案
如清白 支持牙Roy 反咬條臭閪加個MK

有證據咪擺出嚟講
又要搵黑警

黃？？ 搵食姐
今次好啦 佢出哂名 又響朵
有賣衫又Shisha

幫佢好好宣傳

俾個mk 口爆完中出，但自己冇份

MK插入過未深入了解囉
拍拖兩日就一生醉愛

見你地全部黃 黑警到時兩邊都拉晒就好笑
最慘搞到arm channel

話自己黃
但搵黑警搞Armchannel, 前設係佢地拒絕肥仔提出溝通和解

好撚黃啊 Galaxy Man 正人君子啊！ 冇帽人啊！

你唔係近平，你係正恩

又係~呢個觀點幾新鮮& 好。
柔講互相傷害。。你先出手。
可能係指呆尋日果個綠色力量live
跟住佢保護自己KOL既前途形像而反擊。

佢個聲明又冇講呆打佢，所以條命仔又真係冇野。 加上佢都冇like銀河個post. 其實佢係咪set左銀河snooker.....

呢條女好攻心

根本我覺得個死mk係想借呢件事而搞死arm channel 唔知背後有乜利益 純粹尻up 下

去到post3都係兩邊既朋友互打，又搵撚哂你班仆街

風向狗都係要死全家，btw連登仔咁易被帶風向真係柒咗啲

因為有道德高地
唔係johnny depp 點樣比人反咬?

得佢一條友怨婦咁
係咪雞柔同mk😂😂😂

條新仔唔知預計幾時到自己戴帽呢，估下玩唔玩到3個月

新po lm
希望柔柔可以答我

不過由琴晚開始諗咗好耐到底係點打法
手腳關節瘀咗係正常 小腿瘀到一達達又點

個人愚見 隻腳小腿上面瘀到一粒粒真係有啲怪 一係比硬物撞落去小腿度 如果正常人打交 阿呆打佢 佢前臂瘀就合理 點會手得關節瘀 腳瘀到咁 同埋張隻腳瘀哂既圖其實頂多似爭執時跌親撞到 打既話應該唔會淨打小腿同咁瘀法
我之前都有咁瘀過 不過係因為之前係踩單車腳撞到樓梯角先會有啲咁嘅傷痕
普通打交點會有？
如果roy拎埋武器咁打 一定唔會係小腿遭殃先 一定係前臂瘀曬因為用嚟自衛
同埋如果你真係瘀到咁 你係跪喺度都成問題 一定痛到仆街 重點會做到瑜伽...
認真求教

希望柔柔可以答我
我之前跳舞仆到兩個膝頭哥瘀晒(細噠過柔柔)
都痛同瘀咗好多日
點樣三日散瘀大法

叫得mk應該無咁高智慧 純粹想喺新女面前懶型
利申返：信佢地有拉扯導致陳麗柔傷 亦都信roy戴帽 個人純粹唔想arm channel俾佢地影響

陰影大到要擺上嚟大家一齊討論
然後所有嘢唔答

琴日之前完全唔識呢個人，但係睇完佢啲Post, story, comment 之後完全認同你

唔係唔想支持佢，但佢D理由同態度
令我開始懷疑佢係曲線

喂啊哥 以為自己好撚出名咩
呢啲人 心中好撚自卑

女嘅畀帽人戴咪低調啲處理囉
咁個男嘅遇啲咁嘅事谷鳩氣傾唔掂數發老脾

咁撚快就嗒著第2件，女嘅咪想拎貞節牌坊。男嘅咪大方啲放手，有啲嘢唔係你就唔係你

以上只係我鳩估，純粹睇咗2邊啲資訊鳩呃下

食屎啦你

Blocked

有無機會 係玩sm但又唔敢講出黎啊

身邊好多人覺得陳麗柔係好女仔笑死

我冇follow開
jacky關陳麗柔乜事？

agger
可能同銀河佬吹水吹大左
銀河佬信到十足
之後好似啲mk咁幫條女出頭

佢個樣好似以前上康熙教人做運動嗰條佬
Chok到咁真係好自戀講野同行為又MK

死Mk 仔真係好撚煩，story 出埋撐佢post，成個黑社會吹雞咁

仲要搞埋曬D生意仔以為自己係潮流教主又要係澳門開鋪，睇死佢一定諗住大灣區發展

好想知huge搞乜散水

上個po有人話關事

性命擔保絕對忠誠啊

潘若迪？

自以為是嘅人一樣有樣睇
最唔鍾意男人老狗做埋啲尻屎嘢
Repost Story 攞支持 關公技巧一Pat屎
唔好以為自己好出名好威
其實你只係度丟架
咁多黑歷史同負皮就好心縮返埋個龜頭
咪衝出黎柒啦

留名等睇事實 一日冇片冇新證據兩邊都唔信

其實講真 呆有指名道姓講條綠帽片係講佢咩？
岩channel不嬲好多topic都講
對號入座借機搞大佢但搞著肥仔同岩channel
如果比黑警借機搞死岩channel真係無眼睇

睇個樣都唔似啦下嘩

所以咪冇話呆打佢

柔柔好可愛同pure

好潮啊 好黃啊

人人對忠誠既定義唔同既~~

銀河仔啲fd先on9叫啊呆比證據證明自己無打過銀河閪

頂 諗到陳麗柔把姣聲同mk講佢打我

其實分咗手同第二個一齊一個月好快咩
身邊幾多朋友都係咁，宜家咩年代

KOL去打卡就一定要識埋個老闆？冇電話WhatsApp係好正常

似玩sm

我曾經都覺得係
幕前咪呃到人囉
爆單咁嘅嘢
私底下好極有限
不了

麻煩樓豬下個po改做「阿呆俾兩件mk屈佢打女人（4）」

似係同條mk 玩完狗仔玩到菸曬

有套套有忠誠

連登仔成撚人屈人偽黃係基本
佢又請手足又俾手足上去休息文宣又做足，你估唔洗付出呀

雞柔玩瑜伽
啲動作都好易整到疼哂姐

呆同柔根本唔襯，一個純情小毒毒咁款，一個就outgoing player款，點會襯，依家同條mk一齊襯d，但通常唔會長久，因為大家都係player just for fun

睇下學瑜珈順便練成左收陰肌大法

事主？

晚晚上去蒲都可以話冇contact你當人on9?

花生下姐見講到好似私家偵探咁

柔柔份人係幾假下
不過佢應該一早唔想撈 arm channel
想全力教 yoga 算

雞柔咁多小動作 之前仲蝦鳩jackie 玩杯葛
天有眼 鬼唔望老mk玩完你再中出即飛

同黑警一樣囉 你點證明部電話係你嘅

有啲狗公好識玩
扮朋友同你講心事
每日打黎同你傾一兩個鐘又whatsapp下咁
但佢唔會直接講壞話影響對情侶感情
俾到個女仔好warm既感覺，好似真心當佢朋友咁
但有邊個男仔會忍到另一條仔日日打俾自己女朋友
最後個男發脾氣，個女又話大家只係朋友
嘜你咁小氣，最後自自然就會散
咁的確又唔係派帽既

真係cls再睇返佢啲“傷”，我思考左一陣係點先打到咁

肯撚定係咁
八九不離十

睇死你MK銀河今日知中咗伏 雞柔講晒真相
只係拉扯 死要面扮報警
講定先 銀河咁憎人打女人 你比雞柔玩完
唔好打佢牙

其實成件事都幾好笑
如果唔係銀河人開口, 係陳麗柔單方面出聲, armchannel都應該幾受影響
但而家大部分人都係屌銀河人on9, 就知佢份人幾乞人憎

啱ubuy有冇喜療妥賣

想知details jackie都蝦

人地未分手都係長洲深入了解喇

然後成件事係雞油想搞鳩銀河人兜咁大個圈

你咁樣講講吓會唔會係玩雙人瑜伽
柔柔太重roy托唔起 整跌咗佢
之後就話roy打佢

話鳩之班垃圾 我剩係想自肥返黎

講真 jackie都幾好觀眾緣
如果雞柔比人伸多腳 玩撚完 指日可待

笑左

好想比佢鬧。。。。。
佢同Blue 好似幾Fd

畫面出曬黎， 再加埋聲音導航

如果佢夠膽咁係live到幽自己一默即貨600舊上去買野

個銀河佬講哂㗎喇，又要擺上網公審人，人地問佢攞證據又叫人問黑警攞。仲有所謂嘅傷，你唔講我話林鄭打嘅都得喇，點證明係啊呆打先。之前repost story就叫人黑警，要報警就叫警察。好黃啊，好黃啊。

呢個真
如果唔係條on9 出聲
阿呆同啱channel 輸硬.......分分鐘執都似
撞正呢期生意咁差

就算打交都好 定雙人瑜伽 點會仆到小腿中間一點一點
點打 極其量都係關節位

搵我？

偽黃就假既 用人地啲錢買淘寶野比手足就真既我明好多鋪頭有好多野都仲係大陸無計 不過唔好做到大恩大德咁啦

咁似 "他突然走進我的人生" 既劇情既

做咩咁撚多條女既打手既

邊個打人會針住隻腳打？
臭雞9成吹水

李萬磯做咗好耐兵仔 無乜影響力 追唔到雞柔
另一邊廂 jacky幫兩幫 雞柔就黐到艾粒開節目
Jacky食雞柔 艾粒兩位老爺都開咪串過
只不過好隱晦（18年底有幾集都串過）

撻到人地手腳傷晒
四眼狗：無打喎

同意頭半part，但中間應該屌左。

「係啊，我原本都冇feel當同事，係有次夜晚突然約左出去傾計咪通左頂。」
「咁⋯你地有冇做個啲野？」
「咪口爆完再中出埋，問咁多做乜？」
「你⋯你⋯真係臭雞黎」
「臭你又恨屌？人地個樣型過你壞過你條毒撚，又有人生目標，上進識搞生意，你睇下自己似乜？垃圾」

之後應該忍唔住踢野發脾氣，條女hi倒咪轉多兩個圈先落地。

mk佬今次失預算 無諗過連登仔屌自己

老實講 岩岩同班同事傾佢對腳d瘀傷
假設係打 會係點打
係咪四眼偽毒追住對腳打
佢手果達就多數撞/跌傷
但14號傷咁大達 17號直播冇哂印（見巴打講）
老實講 咁大達咁瘀黑 冇乜可能一d都冇剩

唱歌毒撚同酒吧老細又真係幾易揀既

撻落地會係隻腳傷

偽毒撚以為係拉扯下點知整傷人都唔知喺到玩語言藝術 食蕉啦

深入撩解留底嘅痕跡

仲正義凜然咁屌柒啊呆，cls。 希望啊呆最後爆一鑊，睇下銀河仔點

最撚無辜就係肥仔

結他就唔只咁輕傷

認同
利申邊個都唔幫 淨係覺得MK佬同Mk妹真係好Mk好低質

「我同個xx嘈交整親呀，你睇下」

正仔

真野唔好攞出黎講

要睇多啲啱Channel啲片支持下肥仔

臭雞用閪換酒姐

其中一個疑問就係傷勢如何造成

未睇過
但遇過

希望四眼仔之後有野爆
好想睇條銀河mk柒

偽人一個
教 yoga 又半筒水

老司機

記唔記得邊條？

三日散瘀應該要好似c朗身體質素加pt雙管齊下先得

8:30 開始
他朝君體也相同 @GalaxyGreen

肥左好多

因為佢正正啱晒啲又要扮chill又要扮好關注社會嘅港豬囉

你唔好亂講啊 人地覺得自己好標準㗎

600舊

沖緊涼打錯字自膠

連登仔唔係最憎mk仔既咩

睇完d傷真係得啖笑
可唔可以叫佢模擬下阿呆點打佢

1舊=100
600舊=60000

cheater is always a cheater

阿呆用咬咬功

沖緊涼都覆po咁忙呀巴打

彈佢隻腳

好懷舊4年前清純的柔柔，唔係因為4年前參選，我一世都冇機會同佢合作

一啲都唔靚

邊位？

肥仔食好西 九龍塘個集
行返去商台撞到艾粒

呢嘩單野咁都開到(3)

李萬磯真係唔岩做DJ , 柔柔就... 根本想賣樣

睇到腳d一點點傷 唔明點先可以打到咁
我自己呢d傷平時撞到un到d角位先咁瘀法
瑜伽用黎碌腰碌腳既狼牙棒會唔會un到隻腳咁？

喜劇之王學生妹之夜咁既妝完全睇唔出佢邊忽純

4月見過陳麗柔同仲民兩個踩單車，嗰陣散咗未？

應該有人唔玩得，但又想玩人地
睇返之前啲片都睇得出

喂也 點解無我份㗎

其實如果有cctv拍低左咁有咩好嘈
雖則我都唔覺瘀痕3日散到
加上張相得對腳我話係我老母既都得la

Armchannel係黃youtuber中流砥柱
種之條mk佬同條女就咪撚搞尻我armchannel
我理尻你乜尻galaxy有幾撚黃 你而家搞到肥仔有位比狗入
條mk佬幾廿歲人d pr成碌柒咁 本來條女可能拎到光環都比佢敗撚哂

感覺係佢玩人就得 人地玩佢就唔得小氣到

完全唔知有咩樣賣 不過如果係商台dj算係咁

如果得手肘相可能都信（我會信可能阿呆推佢之後撞到）
腳個d傷.....

有機真係引狗借機搞事

黃就一定要懲罰咖咩
做乜講到一定要有回報咁

嘩 靚整合 想樓主 pin

支持阿呆揮手區

On9 mk銀河係咪計漏咗連登唔受人格謀殺呢一套

現實都大把呢啲人

講真邊有人打女人打對腳架...玩SM咩...
正常都係打面啦，啪啪啪
戴頭盔：純粹用常理去估，無打過女人

yep 處理埋咁多爭執位
大家去 armubuy 懲罰下啦

瑜珈能有助消瘀，衡氣活血

藍店confirmed

我地幾條友好似患有自閉症

嘩 講到黃店地圖老鳳咁
應該係少數我會鬧偽黃嘅舖頭

啲五官咁撚柒夠膽話賣樣 家陣只要個樣唔係生到唐氏綜合症咁，個個都發夢kol / ptgf 搵食

男人打交 女人打交 男女打交
應該都唔會打對腳
啲傷痕似係跌撞 = 唔小心
而唔係打女人 = 專登

有張打手踭
會唔會打呢個位呀
打人個個仲痛喎

嘩有九陰真經？

一係爭執果陣仆街
但仆街係自己唔夠打失平衡定係被人推都好難講

等緊10點live 睇下肥仔會唔會回應今次事件 啱channel今次真係好慘

條女好似某集講過 話試過一腳踏幾船 都唔係咩好人

講到咁其實唔淨止當時２人其他同事返工都好撚柒鳩尷尬

好彩tomfatki一早飛甩而個on9仔

清純
隻眼好恐怖

真漢子同block有咩關係
幾時有人話偽毒係真漢子， 係咪miss左咩野要追post

MK妹與MK仔
肥仔比佢地玩撚死

屌你老母蝦我JACKIE

成個ARMCHANNEL最鍾意就係佢, 傻下傻下咁

條女個樣咁撚柒都可以開到幾個po討論 反而ah gi冇po討論

陳麗柔好似一年換幾次畫啦

不過你地都MON撚住POST架喇

睇返張相 點會打到去咁低...

所以報警未？幾個月前就應該報嘅依家先黎報

可能mk文化係咁
只要block人就唔係真漢子

發覺而家咩話題都要拉埋黃唔黃黎講
黃就冇壞人？
黃係基本野黎 代表你個人價值觀冇問題

所以根據我多年連登神探經驗。
我估柔柔應該係同呆分左手之後銀河去安慰佢，咁柔柔就去飲酒訴苦la, 咁你知d 女仔通常都會吹大d 博下關心，就吹左阿呆幾衰幾衰，分手時仲打佢，再比d 圖佢。咁銀河仔見到就會好同情柔柔。然後就好快一齊左。
但我諗柔柔估唔到銀河仔咁撚認真真係走去追訴，仲唱通街。所以銀河報警一定開唔到file, 因為柔柔知唔會告得入，唔會去落口供。
留定名到時對答案。

咪撚用呢個標題啦

mk個ig度講佢報左

真係好撚on9..唔係話唔幫佢，但真係好柒

去買嘢推手推車我都可以撞瘀幾達
打腳打手踭 會唔會係咁
諗到個畫面都覺得搞笑
真係嘅話打人嗰個仲辛苦 係咪要踎低
咁女嘅完全可以還擊

老實講，對腳嘅傷係有方法做到
例如拎棍之類

不過點解企定定比人打咁多下又唔反抗或叫救命我就唔知

成件事係一個最荒謬係2020都仲有所謂黃嘅mk仔去報警

答「係」係遊戲規則wor 拎黎做出軌證據薄弱左d

肥仔條減肥片咩事

但另外三個都答好多真話
或者答完係會老實解釋

有冇懶人包
唔識呢啲KOL

可能到最尾條老MK話比柔呃咗 唔知嗰陣原來佢哋未散 又或者信錯佢比呆打 跟住為求自保就一拍兩散

屌，開到3，追唔切

好似話鎖左係室內？
肥仔都有因為咁罰呀呆？

相信呢個係唯一一個要罰佢既理由...
如果唔係成件事好on9...

肥仔佢兩個原來結左婚

好心啲二三十線奀星唔好咁煩
根本冇新聞/討論價值

根本唔撚啱channel
只係一間倉鼠公司
啲倉鼠亂倫有乜好討論？

即場轉數唔夠快 除非開個節目比佢自己1個做

開個YOGA節目，請埋殘廁COFFEE做雙主持，大把厹撐場

個人覺得肥仔係隊新crew既重點

擺明醒目女

柔最近有做gym?
對腳似做gym比barbell整到多過比呆打
至少我做gym會又係好似佢對腳咁瘀哂

佢班fd子受就得
尋晚係咁repost story應該射晒精

今晚無live?

條後路係咪酒吧老闆娘

我講緊李萬磯

肥仔單拖

開得預左比人問系列

ROY真係好慘

下個月書展應該冇Armchannel

條mk送左間Yogo studio俾佢做老闆

老細單拖直播

?

一直都覺得呢啲女好自戀 睇得自己太高

點解
山係石頭海係水
好好睇

arm channel 真係得原始4人組係好
其他新加入都勁麻煩

肥仔好正倒瀉個蛋糕撩嚟食嗰度笑到仆街

而啲真係唔出奇
大把人自己對人差先，之後畀人飛左就話人仆街唔要你
唔係點同新仔搏同情講到自己好慘

陳麗柔以前係私影妹？

乜撚野保持螢幕情侶形象？
佢打鳩你wo。咁都公還公，私還私
屌你，咁敬業樂業。好野

肥仔實幹少廢話 同埋個氣場都唔同

ARMUBUY真係幫唔到

係

有冇攝影巴打食過

個下未“深入了解”
個晚就唔知有幾深入啦

去台灣做gym片撚到肥仔仆街喎

偷鏡頭

Tomfatki d片睇得出好比心機拍 估唔到d rap唱下唱下愈來愈正 初頭以為佢地尻玩下 點知最後仲拉埋Tyson Akiko嗰d一齊搞 真心佩服

ROY 失控打佢 真係唔出奇
但ROY話冇打佢
而ARM青奴睇左CCTV 可能影唔到 或者影到真相
所以肥仔雪左ROY之後都有繼續用佢
而誰是25仔 第一集 ROY柔仲有一齊拍片 真係覺得 佢地冇事

其實似9噏 就好似佢話依家報咗警就唔再講 叫人搵返警察攞證據？

至少依家人地三個識互相尊重先

好似係佢同阿roy默契片？

唔係 扮工大作戰???

但佢一啲都唔傻

因為ahgi唔會做呢啲事

最好睇都係蝦條米媽肥仔同佢老婆

JACKIE 係易劉果個 女仔
真係無咩留意之前

認真。
我係睇陳麗柔個po先知佢地分左手
阿呆不嬲都係做綠帽形象所以我覺得佢個陣唱綠帽歌我又冇覺得d乜

睇左咁耐啱channel 仲未睇到蝦叔約肥仔拍一日拖

其實jackie都幾慘
由學舌鳥開始睇佢
個陣班人先後都彈出曬
之前佢人氣仲高過creamy
然後

CREAMY

做得最耐係咪bam姐 蝦叔 肥仔老婆 同埋有個長頭髮個男仔
陳麗柔好早d video己經有佢
好似仲早過米媽

我都知, 扮傻呃下我呢D毒撚都幾好

放返呢個叫人無做過就拎證據出嚟嘅mk妹出嚟等鞭屍

雖然打人唔岩（假設有）
但個mk仔開po 吹到重傷

Creamy睇佢真者
樣就唔靚架啦 腳又粗 係大波
但鍾意佢鏡頭前面比人感覺夠真

Jackie就 彈黎彈去彈唔起咁

旋風地堂腿

喺我眼中定義就算偽黃但佢有做過嘢幫過手足都叫黃
但條友好明顯唔係好深入理解政治只為左撈油水

佢由學舌鳥到同creamy
之後係咪去過captv
好似都中下游咁

依個好笑

同意佢係撈油水 出面到要開fb post

跟gm去銀河定跟gm呃隊友錢

如果真相大白 證明四眼仔真係無辜
我係四眼仔 就會tag返條mk問佢哋縮返入老母個閪到未

之前唔係上viu參加個廣告女郎有啲名氣咩

mk佬啲mk friend真係笑死人

jackie qq

嘩屌 無罪假定都唔識支那妹？

我覺得似係有推撞下咁
真係郁手真係唔似 佢瘀嗰啲位好唔合理

自己公開話人打你
然後叫你證明自己冇打

我去郊區俾啲蚊咬完都會咁

都唔合理 有機會自己做YOGA整親
但ROY 有人話佢EQ低

唔係告人嗰個證明人哋有做
係要被告證明自己無做
笑撚死

呆點都唔係無辜架喇
所以點計條mk都贏左

講真如果我要打都會打手臂果D位啦 同埋大臂瘀果D位可以點打出黎

唔好笑 支那真係咁

學舌鳥個班
佢算係行得慢少少個個
游學修彈得快但皮已收
之後華dee同creamy啲人氣真係爆過Jackie
個陣幾鐘意jackie嫁我
Follow佢個陣佢ig名仲叫緊longlongtoe好似

銀河mk咪仲低

黑警叫你自己搵證據證明自己無做過一樣
大陸而家咪行緊呢套 CLS

個老Mk上網批鬥完人，之後不停咁出story話人撐佢，係咁煩阿呆。係我都block7你啦
型撚完之後就叫人要證據問黑警攞。咁你就咪撚放上ig批鬥人啦。

之前睇小s同范范比人家暴
隻眼一定會傷
之後就下巴 上手臂同前臂個啲
佢就比人打手踭
之後腳同後背都有機

報咗狗唔講啦

佢瘋狂repost

CREAMY真係好正
JACKIE 我印象係 朋友身份果首歌做MV女主角

臭雞一隻，完！

正係有印象佢宣傳自己間衫鋪賣d野好平

睇返啲舊片都知銀河佬想扮大佬 仲要蝦鳩阿奇
有啲位睇到好尷尬 但係銀河佬就覺得好撚型
總之銀河佬個人係有少少問題

如果佢最尾輸左，一定又話要保護d friend 同 女朋友 del po

我無睇過arm channel
純粹唔鐘意天瑞邨銀河mk仔
我無幫過啊呆
我全部都係屌條老mk
成三張野仲好似小學雞咁走去搵fd吹雞係咁repost好撚柒
次次有咩就打千字感性文
男人老狗成個女人咁

諗下都覺得柒

聽聞阿呆識降龍18掌

真心 我之前唔知比咩咬完 係我隻腳瘀咗我兩達野勁撚耐 又係瘀到一粒粒咁

係呀 佢有玩過captv

睇到佢呢句真係黑人問號
我地問黑警黑警就會話我地知？
原來黑警會公開證據公開真相？
係咪要好似佢咁‘’黃‘’先有呢d特別待遇？

ARMCHANNEL有請過佢上LIVE 同拍片

屌 係啊 玩阿奇福正好撚開心
之後俾佢兩個玩返轉頭又嬲鳩又話好玩唔玩 玩呢啲
最後仲退埋grp 小氣鳩到
所以呢單野 銀河佬都唔好得去邊
btw佢真係報左警

唔在意但係話晒畀全世界聽

希望佢地今次真係搵到真愛啦
到時候可以搞個真正世紀大婚

如果真係黃 點會信狗 會查到野
唔私下解決
條MK仲民真心CLS 想玩死自己條女 同ROY

但係好多款式都係淘寶搵到囉又唔知韓國代理？平極有個譜啦 做代理佢一定要賺

佢只會覺得自己好柒。。。。型

點樣呃 講多啲黎聽下

我覺得似係想玩死armchannel

開定盤估究竟係條女派帽先定銀河老mk 派帽先

我覺得成件事係混血肥仔喎
無端端搞單咁嘅嘢出嚟 佢最無辜
唔多唔少一定有影響 仲要係被牽涉在內

我覺得你報驚都算
咁你做乜一開始批鬥人？
你係有料就唔會得2張相咁批鬥人啦？
唔夠人講就法律程序。

之前追po有人爆佢呃咗隊友啲比賽錢同埋租金嗰啲訂金好似係

真係 垃圾到

我好黃，但點解唔比錢我賺
我好黃，點解黃店地圖冇我份

相由心生

唔會有答案架

兩個都咁閪煩到時分手又是但一邊打千字文

屌，弱智真係有樣睇
可唔可以叫佢拎d證據證明佢唔係弱智？

我都覺 直情想佢收皮添 唔知佢同微辣fd有冇關係

可以開盤佢地會一齊幾耐
再唔係開盤邊個飛邊個先

咪係 唔在意就唔好講啦

仲講過拍過好多次拖
多到唔記得有幾多次

銀河老mk進軍澳門啦

佢地拍一年都未必得

我覺得mk冇諗得咁遠
純粹冇腦為咗威要攬女但冇理後果

其實佢地兩個真係天造地設

Jacky食過好多條女，有一個叫尤尤你有冇搞錯架？

又開yoga studio又飛起arm
佢哋應該有心過世架

福正 泰來佢地無仲民條撚屌mk 撈得仲好啦

我都咁諗

TomFatKi依家都就黎7萬訂閱
又出到兩條破百萬views嘅製作 (爭少少3條)
老MK真係垃圾冇鳩用

老mk似鐘意空姐level果啲成熟小小
可能溝唔到要食妹妹仔

按照佢e個道理

我都好黃架！我有捐錢有發夢
點解冇人畀錢我洗架

佢好似有係澳門開

打女人個陣仲可以為公司著想，唔打臉
阿呆真係一個超級好員工啊！

肥仔live有冇講啲咩？

冇
入左程序唔講得
但之前有巴打話打人 好似早1-2星期 係咪係ARMUBUY入面做架???
西斐巴打HIHI

冇講阿roy單野，淨係講下啱channel啲歷史同答下問題咁

有講阿blue巳經冇做
仲係咪同蝦條一齊

Jacky真係好厹

其實咩黎???

有一齊過？ 仲一齊緊？

柔柔同尤尤都可能食過

希望條八婆條垃圾老mk見到
我屌你哋老母 肥仔個post講到你哋唔肯和解 明顯想搞大件事 搞大件事唔緊要 你老母搞到成個channel就有問題啦 仲要報狗 班狗一定知channel係黃實有排玩 隨時摺埋 30歲個死mk仔好心返澳門 女嘅做雞就差唔多

仆街狗死全家
我諗無事 真係CCTV RECORD就得
都係男女主角 仲有驗傷 2個月前

佢哋一齊仲好，不要為禍人間

唔可以因為咁而累到armchannel
肥仔armubuy入多d 貨, 撑你

煩唔煩呀
日日要摶上位又唔靚又唔大波
係就搞大佢入狗屋上報紙

有冇打都好
條撚樣報警真係

肥仔真心當2個都係FRD
所以想和解 其實忍下手 唔出POST
ROY道歉就已經解決
垃圾仲民真係搞到大件事
柔柔 YOGA真係靠觀眾
但宜家 YOUTUBER 小薯 好似有人LIKE左柔柔POST
ROY就真人緣差D 只係STORY貼左故事

打手肘
唔知有冇打到條女個拳頭呢?

個節目做馬
比咗自己友做冠軍

仲民如果睇到快消案啦
你真係會令到柔柔神憎鬼厭

唔在意又吹大雞
知唔知醜字點寫呀柒頭皮
話之你真黃定偽黃，擺明靠打住塊黃旗黎r生意就肉酸啲囉垃圾

本身已經唔中意睇隻臭雞 以後唔使睇佢

講緊佢係903做果陣

其實正常如果有女人疑似俾人打 個社會輿論應該一面倒幫個女嘅 但經銀河mk加把口 成件事即刻調返轉 mk果然唔同啲

似係臭雞痴jacky埋艾粒個節目同貪佢有錢啦

jacky有錢咩

IG都係好多人話 打女人唔岩
好多人都信女人說法 打佢
我就相信ROY 拉扯說法

jacky都好冧佢架喎節目講到

廣州有錢仔喎

男方 既IG POST好大方
女方既IG POST 好攻擊性
女方新仔 IG POST 小學雞

唉 其實係咪想搞死arm channel
所有事主都黃 會覺得popo幫到D咩？

屌那星 之前D片睇得出隻bitch好似覺得全公司人都對唔撚住佢咁 厭三厭四

就好似arm channel 新微電影嘅橋段咁

like呢啲唔洗太在意
肥仔琴晚個聲明
我自己覺得係比較偏向阿呆嘅
潛台詞係女方/女方現任男友唔合作要放上檯面
但陳麗柔都有like

莊正SOSAD
幾時踢走佢
想睇蝦叔 X米媽

難分真與假

之前依度啲人話佢杯jackie 依家我又信喎

睇下微電影首歌 歌詞真係寫得好

曲：阿呆
詞：挽歌之聲

慷慨的我 無限胸襟
放任妳 讓妳去找興奮

戀愛驟降溫 有內情發生
對別人動心 不必得我首肯

慷慨得我 回復單身
放下我 若妳愛新鮮感

戀愛像試身 共萬人熱吻
無趣人 不經心 輸給了某君

誰像 他主動 他殷勤 他相對高等
他不願充當陪襯

誰及 他穩重 他風行 他只欠身份
來無情斷捨舊人

有待聽聞 何日君體也相近 情人背誰胡混

他當然懂得違禁

新一任 都殷勤 都相對高等
都不願充當陪襯

明日他不如 路人讓妳更止癮
來移情別戀 路人

依啲⋯⋯飲大一晚 第朝起身都係會咁啦
真係人地打佢咩

其實mk仔係咪打錯字，係「身入了解」

咪身入了解囉
邊有錯

佢心聲

現實都真係有
大把狗公用呢招

依條算唔算?

兩個人踩單車冇對方電話點約呀

係酒吧到講定
我地個日不見不散

首先，Roy係真毒撚
肥仔份聲明第一段已經寫咗二人堅稱當中只有拉扯
唔通佢兩個昆9老細

未散就唔可以有對方電話？
擺明仲民喺佢哋未散嗰陣已經溝陳麗柔啦

ClsRoy 視樂器如寶
佢攞結他打人，你當佢on9咩

富林黨出個首富林太空站真係走得太前
銀河閪

女方話散撚左先有mk仔電話wo

銀河仔ig而家又好似收咗皮咁

呢個又乜水

唔通話未散已經有mk仔電話咩

咁咪即係呃鳩人

好出奇咩呢啲臭閪好多女人都係咁㗎啦

想知blue係唔係同蝦叔分咗手

未有電話前都9成扑埋中出啦

唔知打得幾嚴重，不過個人接受唔到男人打女人。

肥仔完全係無辜 佢地啲私人野關佢撚事 cctv有冇都成問題 除左門口實有之外 其他位都唔知係咪影得哂

柔用條命擔保咁我信扑又冇嘅
不過喺酒吧有冇攬摷就唔知喇
喺mk世界覺得飲醉左挨嚟挨去只係普通社交接觸唔算出軌嘅

有一齊過咩

今次陳麗柔比條銀河仔打唔到個如意算盤
上錯賊船呀

伸入呀屌

Galaxyman同柔柔兩條老MK都有人撐，仲話佢地係黃。香港黃圈真係易賺錢，開返間賣魚蛋都好。

喺呢啲MK世界，普通性交咪即係普通社交

阿呆係咪睇完呢個post所以軟禁左陳麗柔

第一次聽佢地係埋一齊

GALAXYMAN不嬲好撚小學雞，以前連登屌佢幾句佢都要出IG Story回應，做男人做到佢咁小器真心廢。

無電話，但有晒fb ig snapchat呢可能
或者直接日日落鋪頭接觸下咪仲好

撚有打咩 啲人睇反舊片 根本無瘀

有冇link

老mk咁多個ex最印象深刻就係空姐jjjoann

有冇樣睇下？

本身睇佢呢個年紀做到下生意都算犀利
但果然mk始終係mk

佢幾檔野都應該出個名，後面好似有人科金比佢。

一開始好高調係咁post相但好似好快散左
再咁落去好快玩到父女戀

做咁耐KOL
最多like最耐interact嘅post都係花生post

無打唔敢講
但要證明俾人打唔係咁樣放兩張相出黎就話係囉

成件事如果阿呆有打陳麗柔，陳麗柔點解要等到成個月先黎報警，同埋佢地所講既拉扯分別好大
如果最後證實阿呆真係有打陳麗柔，咁阿呆就真係幫唔落
如果係陳麗柔講大話咁佢既形象就徹底玩完
啱青奴最後會唔會公開條片呢

請手足？依家係咪12-32歲後生D都叫手足？

好撚似岑麗香
塊面那埋一舊

你又見到？

柔youtube channel 4月17 24教瑜珈 手踭冇瘀
armchannel 4月21同miss pun live著背心裙 隻腳瘀成咁會著裙？ 同埋手踭冇瘀

做瑜珈散瘀都特別快 同埋roy咁撚嬲 打到佢瘀哂 塊面反而冇事 女人講野都係唔信到十足十

撞到哂啦

弱智㗎嘛，包容吓

對號入座

點會公開 報狗就去到司法程序啦 其實有冇都成問題 成間公司每個角落影哂咩

佢地同肥仔講係拉扯 點解到最後會變到兩個講既野不一 條女瘀哂 但片又見唔到

正常都會遮遮掩掩
唔希望人哋睇到
但係好似若無其事咁先好野

成日形住佢個雙眼皮係整 有冇人有同感

同埋正常人都會打上少少有肉果D位 手踭果個位骨黎幾硬下 同埋嬲起上黎點止打一下 手既其他位應該都會瘀

到底佢憑乜野教Yoga

有片有真相，可惜已入司法程序

銀河人supporter係咁架啦你地expect點

呢個柔肯定有食， 另一個尤唔肯定， 剩係見903DJ post ig 食飯，幾次都一齊坐

聽聞係mk佬太串 睇唔起人 覺得自己紅 其他人有少少痴佢金

利申9up

而家個勢反而似比緊壓力女方
一開始低調處理進入法律程序咪算
公司內部處理完 又唔滿意
係網絡世界女方一有任何誇大失實真係可以唔洗再撈
係要網絡公審人
然後又要ig story share po 返啲朋友點樣撐返自己
旁人更加覺得新仔小器得黎消費女方上位

個mk去條女到護主好核突

擺明係整
成條痕

唐氏樣

其實呢啲八婆嘢真係唔想理

我只係想睇啱channel出翻啲好片
而啱channel真係要正視片質下降同定位失焦嘅問題

肥仔如果唔諗掂，一日一片真係唔好再堅持同攞嚟做擋箭牌

唔係一兩撻喎 係淤曬喎⋯⋯
我做粗重野做左幾年都無試過撞到咁

06

出去飲一晚酒 返到屋企啲瘀痕都差唔多咁嘅樣啦

男人粗皮膚肌肉同女人皮光肉滑

冇得咁比啦

我估係拉扯 拉住唔比人走 然後扯甩撞瘀

Ig女神+關楚耀現任
你就咁google jjjoann/ 喺ig search就有

唔怪得要 lock

連登仔世界級
許志安出軌：男人明既
陳麗柔都唔知係咪真係有出軌：臭雞

果然物以類聚 連cannot都可以打做can not
佢啲朋友係咪小學畢業就冇用過英文

成段野都屌緊鬼之後話唔在意
睇嚟佢真係好撚眼紅

你冇番咁上下質素既話 黃店都幫你唔到啦

我個ex 好'論盡'成日個到撞下依到撞下，隻腳都成日瘀到咁

咁都要屈女人？
男人結咗婚都出去扑sp叫雞 唔通我拉哂全部男人落水？

開到3都未有cctv

報左警應該件案未完都唔會有cctv 睇

我話好多都係咁，我有話全部？

Ig女神+關楚耀現任

其實佢同creamy 咩事不和 明明之前好似好frd

其實點解陳麗柔唔like 銀河佬個post呢
呢樣野真係好耐人尋味
話哂條仔都叫幫緊自己

佢有like肥仔個post 都唔like自己條仔

發生咩事

頂唔順，條mk仔真係好撚柒，以為自己好撚靚仔 做埋d野又幼稚

只係證明連登仔鍾意食花生講是非同埋做偵探

利申：都鍾意食花生無貶義

本身諗住扮受害人誇大件事
多得條老mk唔少

女人打男人就大條道理

隔離post有人講話呀blue YouTube channel 入面嘅cm有關蝦叔嘅阿blue都會like同埋比人問係未同蝦叔一齊左又會講得好曖昧

blue呢排成日係ig又好似好特登提佢男朋友識影相同拍片
唔知關唔關事

其實報咗警

告唔告得入 都大概估到係拉扯/打成點

到呢個時候 四眼仔都堅持話無打
咁我都信係只係拉扯
告唔告得入我都想知
話說條女本身做瑜伽 腳有少少瘀傷都正常
有無驗傷先 有幾多係四眼仔整既?

如果單憑個2張相，同埋cctv 影到真係拉扯（男方捉住女方手唔比佢佢走）咁既話好難告到傷人。
第一 証實唔到相入面傷痕係阿呆整
第二 時間過左太難依家傷口都冇得驗
第三 情侶普通拉扯 警察都廢事理日日拉示威者黑警都攰咖 仲點會理3條on9既感情糾紛

告得入就等睇蘋果
到時班狗就大陣仗上門拉阿呆

我都好想知 求解答

最驚條女同老mk縮沙咋

Pin👍🏻

Source?

擺明派帽

呢位巴打心水清

冇點追post 想問係公司打女所以先有cctv?

好撚黃啊個Galaxy
私人糾紛去報狗 第日遊行叫香港獨立小心呢條撚樣係隔離錄音報狗篤你

d MK仔係咁既啦

X2

講咁耐都冇cctv 一陣又炒車

個女仔係youtube 啱channel幕前加903前主持
現任男朋友係酒吧加ig shop 老闆
前度男朋友都係啱channel 幕前加幕後

咁人地之前真係有罷工幫手足嘅，一件還一件，又唔洗下下都扯去批鬥黃藍。

如果係跟佢地自己講，係比個限期自己達到某個訂閲數，限期後未達到就解散，實際就唔知啦因為呢件事之後福正冇再like過銀河叔啲ig post ，過咗陣銀河叔又同法佬同其他fd子過咗個新channl，以家個channl又好似冇咗影，太家知咩事啦

啱channel又中招🤦‍♂️

家底麻麻就唔敢得罪人，咩logic？
d mk 死臭飛古惑仔女個個窮撚到仆街咪又係一日到黑同人嘈交

btw 1：22可以睇翻佢著三點式

up完圖加水印

唔知雞柔仲有冇同903jacky聯絡 可能又懶可憐咁痴翻人

銀河佬既護柔手法
點樣保護陳麗柔
巴閉囉 英雄主義 疊馬
打我條女 我喺ig 屌鳩你
我唔撚妥你 call 人 狙擊你
四眼仔 你深潛呀 出嚟回應呀
回應呀
反駁我呀 反呀
打條女 屈條女 人渣

姐係依家就唔洗上位唔洗就範， 短短一個月成個人唔同左有自信左仲犀利過飲左AQ水

黃係環保

死mk都可以支持環保

但環保都可以係死mk

見到班死mk咁撚柒真係頂唔順

假設雞柔誇大件事冧新仔銀河 點知老mk失控
宜家件事覆水難收 可以點拆

陳麗柔移情別戀冇問題。
佢同條新仔，派帽仲要公審人，就知道好人有限。

第一次睇
佢都夾得好辛苦

我喺銀河系
屌緊銀河閪
喺銀河當你條女係雞

用乜鳩先會打到咁
當人弱智架咩

陳麗柔即刻同銀河佬割蓆
成個波推比銀河佬
講到好似比銀河喺度借題發揮咁
自己個初心唔係想搞死前度咁

不過之後 因為自己既感情生活唔檢點
就算唔係唔係撈啱青奴
都影響到自己個 yoga studio發展啦
今舖形象一舖清袋

正常嘅話，一個人被人打，打一兩下都識避開啦。
新仔啲圖又冇樣，有成十幾個位有瘀傷。
你話啲傷係邊個都得嫁啦！
屈人都唔用下腦

最好陳麗柔自己出嚟交代一下
點解肥仔喺解決呢單野話你採取不合作態度
點解由最初達成共識到最後點解推翻咗呢個共識
到底件事究竟係點 始終男女方各有各講
而家銀河佬始終係局外人
點知佢講d野有冇加鹽加醋

要pin

小朋友玩泥沙，淨係想睇新舊男友隻抽

淨係想知
銀河知道雞柔作估仔有無打佢
又或者 雞柔係咪已經俾咗帽銀河戴
銀河ig story完全無晒串柒柒

究竟正常男仔會點揀
有個女仔朋友俾男友打
聲稱撻埋落地仲要lock住唔俾走

揀心心揀正評嘅
主角會睇下幫唔幫到個女仔朋友解決件事
勸佢報狗又好 同佢約埋男友出黎傾又好

揀like揀負評嘅
主角會拿拿聲溝撚埋條女先
然後醞釀多一排 話男友/前男友唔願意解決
再拎兩張證據圖出黎話去報狗

我就揀心心喇

可能知道自己玩大左掛

為咗條女打，算吧啦

唔識睇佢啲傷係點做成
但見都唔少人話比人打都識避喇點會打到咁傷
係咁嘅話 我諗呢個世界唔會有咁多家暴Johnny Depp

每日關心陳麗柔疑似被前男友打傷事件
案件調查進度

搞大件事就想拍拍籮友就算
就幫你關心下啦

冇錯，我前女友係陳麗柔

自我加持~堅黃~

留名等睇報假案

MK仔話報左架 唔好轉個頭又無左件事咁衰仔呀
縮頭龜會生仔無屎忽

支持肥仔ROY反告佢地 開班呀那 囉光環呀那 想抄受害者呀那

見TOMFATKI MV D片都要射爆個銀河就知咩事啦

呢個女仔睇樣就知唔會係好女仔 淨係中意啲bad boy 啊呆咁純咪比人玩

咁岩見到

陳麗柔最新回應

同意

講得好有就理 女人就係扮可憐博同情 襯住自己靚就玩仔

疏忽!!??!!
真係咁唔小心，定係見太多人小佢搞到混血同armchannel

認左比個衝動撚mk陰左一獲

打撚完你一巴 踩多一腳 見你就死就同你SAY SORRY
報左警架MA 又話道理係自己果邊, 記得告肥仔無係公司地方保護員工呀

Galaxy人就一定係仆街垃圾含家產黎
柔柔都唔係無辜架嗱
但呀呆就肯定唔係咩正人君子

總之3個都有問題

玩到咁大依家縮沙

點解釋肥仔ig講既最後二人會議 但被女方拒絕
關疏怱條撚呀

條mk食完女仲要沖出尼拿光環 抵撚死

吓搞到咁大鑊佢可以點承擔啊

梗係唔夠啦 俾人打喎
說好的報警呢 依家想縮？

佢都估唔撚到連登開咗三個post都講緊佢

連登仔依家咁憎女主角,
他日佢公司開張 會唔會有人送個花牌上去 祝佢執架

係咩有咁嘅事？邊條

各打五十大板 YA

刻意嘅疏忽？！
道歉時露出....講笑姐
點都俾少少真誠
好似hea9人咁
真係戥ArmChannel唔抵
究竟你有冇一刻真心反省過自己有咩問題
定係你仲喺度覺得點解自己咁慘 真相未能如期大白

花生mode 你地處理得越差我越有興趣
「做人冇關公 食屎㗎喇」

唔係縮沙呀

2:32

抱歉！
我覺得等於對唔住囉

一句話承擔就承擔左㗎喇
啱青奴每位幾年心血就係咁比佢毁咗
依加一句話承擔就當搞掂曬
我係佢同事真係多謝佢

又唔係Arm channel老細 佢承擔得起啲咩
想戴翻頭盔唔報驚？

人地都講左抱歉囉你地仲想點姐

唔理roy做左乜 閂佢幾巴好 定推佢好 總之上面果兩件搞大件事 又報警又公審人 點睇都小學雞 最on9係條mk不斷share支持佢既人既story

身為半個公眾人物 你真係想告 就私底下搞囉 依家拉埋公司落水 肥仔都係好心做下和事佬 叫你地唔好搞大 雪左roy一排 講真呢啲感情糾紛 黑警都未必show你

估唔到
佢地係咪冇諗過自己係連登仔最憎嘅物種
真係唔知邊度黎咁嘅勇氣將單野public

不過其實三個物種都係
估計幾乎係頭三名添
mk仔 港女 偽毒

個mk話報左

正 Thanks for sharing
話說呢隻爭少少破1M
TomFatKi 值得支持

嘥左D錢WOR, 拎黎買ARM U BUY 好過~

最後可能係無左件事 阿呆同柔一定係最大輸家

屌 無報案編號 銀河佬講乜都得架啦

瞓咗冇睇,條老mk比到RN未

阿 陳小姐 大個女啦 唔知你有無mon post

但你想搵人幫你出頭 先要做好心理準備 點先可以搞得大同啲人站哂落自己到 啲口供 證據 都奇撚怪獸

不過你真係要多謝mk仔 無佢 件事真係唔會咁柒

柒左呢就唔好咁揚 下次做好哂資料先出招啦 細路女

想問呢條友有咩資格話人？佢自己之前先比個ex係story爆佢一拖二 講到自己好錫女人咁收皮啦雖然係黃 但睇住佢愈黎愈柒成堆MK圍威喂真係好嘔心

仲要而家d證據不利女方

1.銀河佬同陳麗柔唔夾口供
2.陳麗柔喺出事之後扮無嘢出放閃comment
3.隔咗兩個月 瘀傷已退 死無對證

之前post有人講過話柔自爆係903多人追，但唔知佢同商台係唔係不歡而散

疏忽就係估唔到銀河而家比佢喺到亂吠
搞到而家件事咁既地步

其實最柒嘅係 話人打人 但啲傷真係細過仆街呢

真係郁得手打嘅 又點會咁細 同咁少地方傷... 最少塊面
定會有打到

銀河好快比人追擊啦
D 衫係同淘寶一撚樣

口吻咁有777味道既~

銀河哥 唔係打段 柒文 同吹雞叫人G持 仲要不斷 repost嘅話 應該好快無了 好啦 連G持果啲 都比人搵返啲黑歷史出黎
又證明一句 不是聖人就唔好嘗試企係道德高地屌人

Johnny depp依家話比人砌生豬肉喎

比你咁講呢首都似
0:33 啊奇：你啲Rolex閃令令但係冇也朋友淨 1:19開始 肥仔 似串銀河叔

搞到armchannel咁自己就若無其事,一句我會承擔就算撚數，繼續搞studio屌佢老味真係好撚嬲

呢條女都大把臭史
又冒牌又傳銷 成日吹捧瘦到得骨既身形

現男友呃知名度成最大羸家
咩銀河人都唔知佢邊個
Galaxy電話我識 銀河酒店我都去過
Galaxy man真係唔知乜鳩嘢

幫佢宣傳下間新studio先

依啲咪客觀事實囉！100%同意

發大黎搞 點知發現自己輸鳩哂 就句講 我願意承擔 就想無事？
如果 如果 今次比你成功左 人格謀殺左 四眼嘅人生 咁四眼做過街老鼠 你又會唔會承擔 四眼被人眾叛親離 得返自己一個嘅生活

屌

就咁睇似係自己撞親/蚊"難"多過俾人打喎

承擔 但我唔會比事情叼淡 繼續做正常人 無事嚕！

射到銀河叔一臉都係精
三個光頭仔 清晨Hustle到朝早
唔着你對鞋 一直走自己條路
唔使你 教我呢樣果樣點做
跟住我腳步 我有我態度
This time is my solo
Money Cash Flow 見我仲企緊喺度
每日向着上天禱告
光頭幫依家仲成立咗個香港總部
跟住我腳步 我有我態度
This is my solo 光頭幫香港總部
You Know 我冇Min Pay 腳踏原地
仲未有錢俾 但我仲未斷氣
後面有班鬆啲將我頂起
Hustle everyday 走起壯士斷臂

我會𠄘擔=離開啱channel

我走左 岩清佬 仲比人追擊就唔關我了

講咁耐連報案紙都無張

條八婆成日搞到人地公司一獲粥
商台又係

好難想像~ 陳麗柔識左銀河冇耐, 2月先有銀河電話同whatsapp.
4月13比人打，就send 張相比個唔太熟既銀河男仔,話自己比個男朋友打?
目的係咩? 仲民我好慘啊，我男朋友打我啊? 你快D 黎深入了解下~~

人地咪話唔答

最後果句 真係 都要拿返渣沙咁

G柔就好似money heist 個tokyo咁
麻撚煩 勁自私 唔理後果
依家搞鳩閪左arm channel
之後一句負責就完
真心想知佢點負責
依家又Post 新studio有哂後路
玩爛完啲野 拍下羅柚就走

5. 女方4月17號開Live做瑜珈 ，手臂無老MK所講嘅瘀血。
如果有受傷瘀過嘅人都應該知道瘀跡喺第3、4日發黑發紫得最嚴重。
如果好似老MK所講4月13日男方打得咁大力嘅話，4月13號+4日=4月17號，就算用遮瑕膏都好難100%遮晒／退晒印。

明明件事 可以無人知地完 係要升溫到公眾 引到公眾想知 你就一句會 承擔 點能夠滿足 公眾嘅花生慾

雖然你兩個係黃 但作同路人 覺得好肉酸

樣樣野做衰左就離開 咁就解決到咩
又係d幼稚處理手法

同銀河佬公開道歉+同岩青奴割蓆就岩
有心就請埋呆交代（若未有任何法律程序）

做返個成年人啦

其實已經唔止 銀河佬同佢嘅問題 係要叫埋 G持銀河果班聖人一齊道歉

最應該做既就係叫埋自己條新仔公開向arm channel 道歉~
幾個人既私人感情事搞埋間公司做咩

衰在mk仔 跳撚左線

好難..... 呢鋪處理得好先長做長有 同網民過唔去 預左唔使撈網台 佢間studio長遠都發大唔到

一開始就已經錯晒
解決左既事 又搵返出黎講 仲要報狗
隔成兩個月先講條女比人打
一係你搵人濕阿呆一鑊
而家4輸局面

推!
想偷雞????

再次證明mk仔係冇乜腦

唔入罪既話
Mk佬誣告點計先

轉個頭佢又提醒大家自己yoga studio就黎開

真 尋日食花生食左咁耐 報狗真係好錯
又話黃 咁報狗仲咩用 啲狗實針死肥仔

好多時啲體質弱小偏瘦啲女人都好識利用自身既優勢
因為瘦底同肌肉量唔多 好容易就造成到疼傷
講緊係用手指彈都會見到有瘀痕個種
而條女就利用呢點黎扮可憐SEND俾個MK仔搏人同情
不過 SEND得出俾佢分分鐘佢地個時已經係朋友以上戀人未滿既關係
即係日flirt夜flirt個種 或者[更深入]啦佢地自己知自己事
不過肯定唔會係所謂既普通朋友囉
正常女人俾男人恰 都會SEND俾同性俾佢地一齊鬧先
太重心機 虛偽到仆街

啊呆冷處理算係幾醒
一方面知告唔入（若果有拉扯）
第二方面hater少
就算所有道理都企係柔果邊
以咁既處理手法 吸hater多過support
本身都想單飛 開studio教yuga
想學metoo事件咁吸人氣
但比銀銀河佬一個破壞曬

人財兩失

Mk仔為左啖氣 可以去到幾盡

肥仔本身冷處理左
條銀河唔知做咩鳩發大黎搞

聰明人同傻仔既分別

條女好樣衰，鞋抽臉
仲以為自己係女神

仲有呢啲咁識扮可憐既心機表
真係俾人推拉下就會話對方打佢
收皮啦 就算呀呆幾瘦都好 如果真係打你
你會真係小事? 最少塊面會有手掌印
其實依家目的都達成左啦 仲要咬住唔放
好撚肉酸呀屌

真臭雞

其實銀河佬屋企人知唔知佢個仔咁柒㗎

其實阿呆而家可以告番佢哋誹謗
佢哋仆街啦

排除目的外
以佢份人應該都係低調開架啦
同埋都甩左拖 邊有心機搞對方
何況佢自己都認有拉扯

Mk仔 只係做番mk而已

Mk仔係咁
有得威一定威咗先
唔會諗後果

偷圖一用

承佢個雞咩
要承就執柒間酒吧
賠錢比armchannel

觀察重點：
1. MK同雞柔幾時散？呢獲蘇州屎之前，隨時捱唔到八月。
2. 雞柔會唔會繼續詐傻扮懵等到YOGA STUDIO開，正式翹起啱Channel。
3. 阿呆會唔會留響啱channel，定退居幕後，定走。

MK第一晚好威好猛啲氣勢去晒邊？
IG唔再保護自己心愛嘅女人嗱？
咁唔得喎，雞柔遲早俾帽你戴

呢條銀河閪嘅嘢真係講到口臭都講唔哂

男女都唔係好嘢 呢段關係頂得幾耐
告取所需姐

裝咗cctv未
一陣屈個裝修佬打佢點算
定係裝修佬先係新仔 已經帽咗銀河

一陣撞親又可以玩人格謀殺

雞柔可能見銀河隊友咁豬~
已經搵緊第2條更優秀既仔

Mk要威 點會道歉

銀河佬d ig story 冇晒
唔知有冇巴打cap低左

雞柔派帽仲要屈鳩呀呆打人？屌你老母啱channel請埋d咩人返黎呀

老MK SAMSUNG GALAXY 好撚肉酸

老mk開左間賣衫同一間shisha bar就以為自己係社會上有地位或者成功左

你係連local u都入唔到，讀唔到書既mk咋，比你賺到幾千萬，一個億又點？識既人既層次唔會高得去邊，識既野既層次就停留係你d mk衫點配搭囉，又或者日日拎住支水煙係到影相扮壞男孩囉

個女仲衰，收兵個底厚過佢個pad，自己yoga半桶水都開班，因為持住自己有d名氣，最後一定cap到水架，多fans嘛，但唔會係教得出色個批囉

好疏忽咁屈人。好對唔住
下次我會做多d證據先去屈人
鬼知個mk佬玩咁大咩

報狗篤灰呢D走唔甩
黃店實狂搞

唔記得左要開會添。。。。
真係大頭蝦啦

咁大心理陰影
去睇優先場會唔會驚黑呀？

報狗玩攬炒
隨時黑警上樓搜屋帶幾包冰玩老插
齊齊坐廿碌

明明尋日個story咁撚惡

諗定曬後路先做呢D野啦條女

其實點解你地咁一口咬定阿呆無打過柔柔
留名睇連登仔慣性炒車

咪玩啦賺幾千萬，佢果兩間野後面幾多金主，佢出個名架咋。一個月十零萬應該有掛？

我等緊炒車
但可惜未炒兩條柒頭已經笠水

乖 認真的爬文先

又要去蒲另一間吧

承擔 = 離開armchannel 搞自己瑜伽生意

一句抱歉就想完咗件事？

準備傷痕人格謀殺銀河閪再搭上第二個

其實你有無睇清楚

唔係一咬定阿呆無打

係證據偏向 阿呆有同柔 拉扯
但未去打嘅層面
因為女方比果兩張相 真係唔似打傷

打同 拉推撞親 係差好遠 打係嚴重好多

唔需要瓟好多層 望下我上面講
我有分析過 [打] 同情侶拉扯係兩回事

FACT CHECK 左阿呆識掃堂腿
只練腳

真男人唔打頭

佢唔係告肥仔 告roy姐 肥仔係俾佢地拉埋落水 因為影響到公司聲譽

肥仔只係好心叫大家唔好搞大 如果真係有cctv咪配合下班狗

隔左兩個月先報警？ 佢地個處理手法會唔會錯曬呢？

2都幾肯定啦條路鋪咗咁耐

最搞笑真係所有傷係3日好返哂
然後條女嘅回應係：
咁每個人體質唔同 可能我康復能力會快啲嘛

好老實講，果張腳相，我有幾個跳舞Frd成日都整到咁。

練瑜珈能強身健體 舒筋活絡 衡氣活血

我都記得佢勁快同ex散咗有新女
個ex好似有講過今次分手係最肉酸嘅一次
但好似無後續
雖然同郁手打人唔同性質
但咪講到自己好好仔咁啦

除左當時人同埋睇過CCTV 既人冇人知。
但就見到MK銀河同雞柔先進行人格謀殺公審。
再拖埋arm channel 落水。
所謂既證據係2張手踭同小腿瘀左既相。

好腿功

上個禮拜先去完試個水煙
如果個時有呢個POST實唔撚去
屌佢得個頭幾啖有味，仆街IG打手多撚到傻

瑜伽既宗旨係修身養心，
你個底咁花真係無咩說服力...
要學都去倪晨曦嗰間 論人品/資歷都一定有保證過你

會唔會又send番呢張圖比下一條仔

大家幕前出嚟搵食嘅知規矩啦 打腳好啦

新舖宣傳
人格謀殺完人乜事都冇
繼續開舖
然後人地繼續掛住個 打女人(未fc)成世
真心唔知條女做乜尻
見一次就dislike一次
除非條cctv公開左啊呆係有打柒你

對腳其實係咪佢都係佢講姐

而家佢間STUDIO 多左個selling point
行氣活血, 3日內包散瘀

我有承擔咖 屌你 又屈我

除非果時銀河仔已經玩過腳

尊重啲，唔好用玩呢個字，係深入了解對腳

淨係光頭幫單嘢都知佢人有問題
賣埋啲垃圾品牌衫，都唔知係咪係東大門入貨
仲要好似都唔平

仲有Galaxy單嘢
可想言之呢條撚樣人格幾有問題

成件事條mk發晒顛咁咬呀呆係因為呀呆打人依個前設要成立，咁佢同陳麗柔先可以光明正大

如果依個前設唔成立
1。點睇佢都係狗公
2。陳麗柔為左條mk仔派帽

依家就咁睇隨左佢ig班圍威喂mk之外
普遍都覺得即使呀呆打人既前設成立
佢都係一條狗公
而陳麗柔都似係為左條9公派左帽

話說條mk都應該成30歲，點解可以咁小學雞

依家高手段係陳麗柔同呀呆和解 一起出sing 明話一場誤會打和super，咁佢同arm channel 都保得住image

如果傻到為左同條mk一起係要追究呀呆打人，有無都好，佢同條mk欖抄。依家前設係條mk就實樣衰，差在陳麗柔會唔會傻到一起顛。情侶嗌交邊有話邊個岩邊個錯，但咁搞落去kol一定唔駛做。

一定啦 之前轉freelance就知 做瑜珈老師呃妹妹仔 收毒撚仲賺得多

我點睇都覺得條銀河佬係狗公，陳麗柔為左條mk仔派帽，完。

佢ig 仲有7.1萬 followers, 再順勢脫離埋黃ARM CHANNEL.
應該會有D廣告仔

屌你老尾最後兩隻狗男女都笠水

同條mk一齊冇耐就打本俾佢開studio
佢應該迷到覺得mk會養佢一世
所以就攬炒arm channel

攬炒唔到啦，ARM CHANNEL 段回應係教材級咁滯

係對手太弱 啲手法太低莊

事實證明呢 痴得去銀河閪呢條契弟到呢都無運行

講真，條女可以收皮啦

隨非Roy 有出手打而入到Roy，呢個刑事來，咁佢出左手打左就走唔甩。
咁條女就可以道德高地，財源滾滾正義之師

否則條女一定柒，如果告唔入，男方同armchannel 仲可以追究番
老屈唔洗本牙?
而如果去到呢步，條女亦唔會再係armchannel 出現。
咁當然，女方又教yoga 又乜又柒，可能早有後路，
但咁樣人格謀殺左人，唔多唔少實比人追擊。

而最主要係，「拉扯」wor，個用字係雙方都有動作
拉扯 同傷人 係差好能遠
「拉扯」 = 女都未必可以獨善其身。
老mk 報案好睇啊，先信佢真係報左 (如果呢個都假佢真係on9)
報乜野先，報傷人定拉扯啊，唔好報假案啊

其實畀人打 真係會瘀得咁細撻咩

睇呢條女個格似曾上游D frd~
應該鍾意上位，知名度。
攬炒ARM CHANNEL 可能係同黃圈割席R多D 廣告同機會
上銀河MK 應該係見佢有D 錢，funding 佢，冇腦又易控制。

mk 雞 偽毒
原來連登仔最憎都係mk

真係講到比人打到 豬頭喇叭嘴 當日就報左狗啦

成件事條mk發晒顛咁咬呀呆係因為呀呆打人依個前設要成立，咁佢同陳麗柔先可以光明正大

同意，真相只得一個
1. 女方真係比roy打，刑事來，女方追究合理，將來仲可以做正義之師企道德高地
2. roy 冇出手打，只要冇出手打，條mk 衝左出黎報埋案，
如果係拉扯而唔係傷人，係咪報左假案

拉扯/ 打鬥 =女方一樣有份唔係完全甩到
報傷人就可以完全受害，

先有Galaxy 再 Tomfatki
啲臭史太長啦呢條銀河閪

點攬炒觀眾唔會因為佢而唔睇架喎

太遲啦

對事姐
R 有出手，我支持女方追究啊，屌咩 為咩比人打都唔追究?
如果冇出手，咁條老MK 好撚大鑊，案又報埋
想攬炒/ 護花? 有幾多料係手啊

傷唔會咁分散
我覺得拉扯撞到就可能
女仔易瘀，但一定唔係條女講既打囉
打隻腳？我不斷幻想係咪條女起飛腳人地擋撞瘀左

最後件事會不了了知，老MK同臭雞一齊，新Studio成立，阿呆被人雪。

會，我諗係有佢就唔撚會再睇了應該

作為老闆 拆完一粒彈 又黎粒彈 生意又唔好
點會好面色

我相信唔會再有佢

太遲啦，彈出彈入冇用架
報左 咪等查
查唔到有出手 兩個等收皮

你睇女方今朝個ig story

可能女方倒立咁俾人打 咁成件事會make sense
Roy想打柔個頭 點知瑜珈柔使出一招印式倒立，打頭變打腳

去到咁嚴重的指控，一定要有指向性的證據，唔係1-2張傷左的相就可以話俾某個人打。

指控完又冇指向性的證據，反差一定大。

剩係ARMUBUY已經夠佢煩

火影小李
倒立狂踢

銀河佬我知你有追Post，告得入阿呆既話我去你間垃圾鋪買衫，每樣一件。

佢諗到好周到
點樣先可以好名正言順離開Armchannel。
點知比個mk佬發到咁撚大

突然覺得起源可能只係你屈我俾帽你戴，咁我就屈返黎你打我，咁咪公平LOR咁小學雞。

阿呆最多咪唔出鏡 件事上面佢算同公司合作啦 係有人唔配合啫btw音樂幕後冇咗佢邊搞得掂

其實最攪笑嘅係MK仔MK妹本身個底都唔好
即使件事如佢吔所講嘅，佢吔啲黑歷史令好多人都唔信佢吔
換轉人品好嘅，成件事可能好唔同

本嚟男歡女愛冇問題，派帽又好偷食都好，好多人都咁做
問題係分離大家低調做好啲囉！依家將啲私人事拎上網公審，打住旗號話現任女友分手嗰時畀人打，就會有人屌爆個男咁仆街。錯撚晒。MK仔你同MK妹識咗幾耐？MK妹分手冇耐又咁快同你一齊，咁快一齊原本都冇乜問題。但唔好想拎貞節牌坊囉！明眼人都唔會信依啲嘢得你吔有拍過拖咩？話咩分手前冇介入，不如老老實實認咗佢，例如咩做節目我吔一見鍾情，傾開計發覺大家幾啱傾、大家都同時鍾意咗對方，等MK妹同呆分咗手，低啲處理真係冇人想現鳩你吔，不過你吔咁想出名高調處理依啲問題，作為連登仔咪食下花生

咁要睇新STUDIO成立個陣，ARM CHANNEL班人會係支持定係當睇唔到

銀河人開買衫舖筆錢唔少，豪裝，但品味都係偏向mk 。好似話開舖筆錢都係左R右R

開藍店

都唔奇~ 只係深入了解但未中出嚴格黎講都唔叫出軌，仲係好忠誠。
想知佢點協助毒呆發展事業
呆好似未同雞柔一齊之前都搞左音樂好多年
雞柔又點做"下把"位

跟！！！！！大你上埋銀河shisa

條女好陰毒
搞臭arm channel
飛左條仔
之後走人
同新仔開鋪

其實陳麗柔係想同ARM CHANNEL斷交、喃飛搞瑜珈教室
同埋唔想再被標籤做「黃」令佢可以多啲廣告吧

好夾硬黎

岩呀 同打女人係唔同性質 但佢自己一拖二講到自己都好似好好仔咁款 真係好肉酸囉救命

特別係受害者 claim 個指控係比人打，係刑事
唔係用黎玩，如果不屬實，鳩up完一定有後果

俾你咁tag法 係人都block你啦白痴仔
黃但又信黑驚報狗 哭𠹌咗

Ex個story 好心條友唔好咁肉酸啦

前面仲有彈GALAXY 自己細心D睇
以前D片都出現過類似環節 你話係穿鑿附會定想多左真係大家各自思考

食屎啦即係搞到人雞毛鴨血然後拍下蘿友走人

送花圈

先有 melody 再有 natalie ，成公司真係臭雞來（except jackie and 米媽）

到底個po會唔會開到4

melody係咪姐係個靜音？

其實肥仔有無諗過唔好搞armubuy
網購食品呢啲你無窿路自己搞係外國入貨
淨係靠搵香港代理係香港入
價錢一定貴一截
除非你賣d野好特別
得你果度先有得賣
又或者特別平
平過出面又賺到錢既
咁先有可能做得起

重有Ah Gi都好好

BLOCK前度同新男友的野，有咩咁特別，條MK仔發咩神經

諗咗成晚都諗唔通個四眼仔點打呢啲位
跪喺度打佢？

UNWIRE時已覺得佢好正，首席女神

唔拿係將自己同coffee比啊嘛。。。

有冇玩街霸，跪低輕力踢

Unwire時期最正
好有氣質

我以為講緊米媽

話唔定阿呆係昆蟲傳心師
派啲蚊去咬佢

肥仔尋日個live 有講佢點解搞arm u buy~

其實armchannel先係佢想做既野
搞armubuy既原因佢講過，唔想人課金。所以想搵d長線發展比大家選擇

馬車啲瑜珈正宗好多

係，開 live 話 vincent 性騷擾佢，點知2日後話多謝大家關心，請大家唔好再關注

可惜佢老公係藍絲

屌，coffee有冇好似你咁搵個mk搞人先？
唔好係到扮弱方啦。乖啦，你收皮一段時間就冇人搞你。你依家咁做，我好想嘔呀

屌你，馬車

Ah gi有老公？

又玩me2
做男人真係好慘

有老公咩?

coffee單新聞係擺自己上枱
但陳麗柔係擺咗人同公司上枱
差幾撚遠

好似求左婚

係扮野方面 同借上位方面係學得幾足既
不過人地有牙力R到人黎, 又有大波有人肯跟入廁所
某人波平如鏡 走左出ARMCHANNEL就無人識 記者見到都當見唔到

前同事知唔知內情呢

陳麗柔真係將自己愈描愈黑
好心你醒少少啦
仲開po揾coffee同你比
我仲以為波大先會冇腦...

Coffee 當日既回應同雞柔而家既回應一比
就知你呢世都冇可能到達人地既高度

起碼人地Coffee唔會搵條Mk佬
佢可能想學coffee咁離開cctvb之後出黎教瑜伽。賺到fat fat

咩人黎

Blue係咪講緊G柔

又扮慘repost人嘅感性文

可能係屌緊我地呢

一個係正面回應
一個係屈人扮慘。

個story 已經無左

其實係
兒女私情冇人講本身冇野
係keep住討論又雞又剩
咪引到條老mk抵唔住頸現真身搞大咗囉

依啲單單打打真係好冇意思

佢個名同雞油撞到啪啪聲

留名等開(4)

其實都幾可恥，自己用阿呆做話題拍片，就話係幫阿呆發展事業，明明自己消費情侶關係，阿呆只係耐唔中出下鏡，講到阿呆用佢上位咁

教瑜珈俾人屈 metoo 就仆街，不了

呢幾日followers一路急增添

無恥便無敵。 你想話毒呆打你。 點解又要拉埋話幫人地事業又呢又路~

所以不斷出IG story 炒熱佢。

尋日live 先講完arm u buy 既理念

有上下把咩
feel唔到

牙blue 世界第一腎妻
你養我啊😭😭😭😭

淨係留意花生
點知一粒都冇

拍拖 /拍片講到用「妥協」，咁辛苦就咪撚拍啦

點撚樣以性命擔保啊

咁都開到3
整下文宣好過啦
理埋呢d mk仔女

Arm u buy 邊樣野抵買？

無乜

個勢睇落似條女呃9mk仔
話自己俾人打再flirt mk仔
MK仔信到十足做咗厹
條女心諗終於可以飛起啱channel
自己搞到studio後面仲有條有錢仔頂住
但係估唔到mk仔咁冇腦搞大佢
洗濕個頭咪唯有頂硬上
不過玩到而家就笠哂水

利申：以上全部9估

唔可以同時做㗎咩？
你單細胞動物嚟？

油雞同老MK淆哂底 以為公審人好威

佢一係即刻post cctv，係影到個四眼噠佢落地/打佢
一係就收皮

我見榴連、 6磅 要300 蚊

放多啲錢裝CCTV
一陣上堂話我打人點算
我毒撚嚟咋 柔b

雞柔黎緊既打法係扮可憐 話網絡欺凌
無視佢同MK網欺同人格謀殺阿roy
千祈咪死啊 阿roy水洗都唔清
雞柔真係唔開心又情緒困擾嘅
仲咁好心情提大家自己就嚟開yoga studio

希望大家多啲支持肥仔
支持arm channel

一陣話你姐D以抽佢水非禮佢吖

屈9上堂d人貪圖佢既美色
用心教你地班能樣
做曬下把位
點知非禮佢
跟住自己同間studio又可以加人氣

以為自己去撚完印度上左個濕尻yoga班 就好有料可以開班

1001記得開Post

靜音又係臭西 可能係家姐派黎收黃armchannel皮

射爆燈膽呀

邊個係jacky

903dj